睇見吉野家市場部員工被炒，連衛兵班細蚊就理解達哥點解一直唔表態

達哥比人炒左你養佢呀？

死火了 我係公司公然G持爆徒 我要被解雇吗

其實某程度冇講錯
正正人紅必反
如果叫連登仔份工有大陸公司客就要辭職
我估大家都唔制
又或者大家鍾意既好多明星都冇表態

不過大家都好氣餒
之前一直算係敢言既streamer
都變得唔敢再講野
亦反映左中共既可怕

都係錢作怪
中共就係有錢
大家都怕

迖哥要搵工 大把工比佢揀
大家係屌佢冇傲骨 閃閃縮縮怕蝕底

呢到大把連登仔都係北上公幹 你唔屌柒佢地先？

佢黎我公司in 我不會請他 心地唔好

大家 Facebook 瘋狂問扑野家點解唔係 tvb 落廣告，要班撚樣愛國愛到大跌錢

既然大陸仔話唔係CCTVB落廣告就係港獨，咁好應該順住佢地mindset發展

集中返一個post
支線住唔洗開咁多post搶focus
大家注意力有限
第一頁數量又有限
麻煩大家對返準政權
唔好比人分化

分化撚

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推